熊永達認為香港應跟內地轉左駄?

/?fbclid=IwAR2waBFAe0WqXYSLpKQN4B7rjjHC_tdhKr97QlteF6nWz_D53RA0YE6fDXo
長遠而言,很難想像全國都用左軚,而香港仍用右軚。
長遠而言,很難想像全國都用大陸法,而香港仍用普通法。
長遠而言,很難想像全國都用簡體字,而香港仍用繁體字。
長遠而言,很難想像全國都用人民幣,而香港仍用港幣。
長遠而言,很難想像全國都打有毒疫苗,而香港仍用正常疫苗。
長遠而言,很難想像全國嬰兒都喝有毒奶粉,而香港嬰兒仍喝健康奶粉。
長遠而言,很難想像全國都吃黑心食品,香港仍有健康食品。
長遠而言,很難想像全國都賣冒牌貨,而香港仍賣正貨。

無錯,的確好難想像